周庭：我對youtuber 間的私人恩怨毫無興趣 不明為何會被提及

叫個菠蘿雞死開啦
屈周庭bb做「生意」
個仆街仲要想喺youtube開live「回應」扮ming狗
享受「成名」快感！

Push

連登仔開始搞私怨了

運動99% 完了

其實有咩好理

有時間聽下蕭生19學下英文增值好過啦

成班中學生睇埋d冇營養頻道仲可以嘈交

講出來比中年人笑呀

乜都拉到落燒山度

呢d所謂youtuber邊忽幫過手

口交完 隔日咪又拍開箱片生日片

曬氣

多9⃣️餘啦你

有冇道理先？

咪撚理，由佢沉

扮黃人血饅頭仆街冚家剷

你咁只會弄巧反拙
我有睇佢立會懶人包 上 中

但你嗰種hard sell完全適得其反 靠害

我都對youtuber既恩怨冇興趣
不推文

真係好撚煩
私人恩怨私底下搞掂啦大J+B

是但啦 冇人想知

一個眼紅，一個小器，一個被拖落水。

周庭都叫大家唔好理

深黃又好，偽黃又好，呢個時候係到搵交嘈有咩意義？
Youtuber間嘈都算，連登仔洗唔洗咁多個Post加入戰團？
今朝未開名仲有幾個Post估咗半日邊個鬧邊個，好得閒無野做咩我地？
和你展呢？元旦遊行呢？聖誕行動呢？

如果真係為運動好, 就唔好成日陰謀論攻擊同路人

搞還搞，搞周庭就係死罪。
理認道歉！

佢回覆得好得體

運動唔係因為呢d野而冷卻，而係因為已經冷卻，所以呢濕鳩野先會浮面

大風大浪既時候邊會見到海面有垃圾呀

大J係衝動咗少少
但其實嗰條友由7月不停開名屌大J
大J忍咗成5個月先出聲算好忍得

其實大J都無謂用依種方法拎出嚟講，佢都仲係nobody 咋嘛，做得t1，可改善

運動有節奏
不會永遠大風大浪
永遠大風大浪永遠上唔到岸

真係有心聽既點會 覺得hard sell
清醒既一直都係少數
唔好話大j 睇tvb 睇微辣唔通你覺得好有益？

佢自己痴蕭生又唔提？

你太頑固
是但

我覺得你靠害多啲

件事同連登仔冇咩關係

本身以為benja正常人，點樣眼紅到追住大J嚟屌幾個月

你多餘
蕭生明知佢哋會拍片 願意一起出鏡
咁叫痴？
佢subscribe高過蕭生40萬啦

無腦挑撥

各人有自己選擇

要做豬就唔好怪人地進化到馬
走到佬

不推文
對唔對得住入面坐緊兄弟？有時間文宣啦

好撚怨婦

岩
唔好錯重點
都未贏
推其他有用po

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

一直有推

支持周，大j正煩L

係 燒山呢啲有麝自然香
吓吓提住只會令人覺得煩
當然唔排除佢想倒燒山米

燒山嘅野比政治同社會學BB聽下就得，真係要識呢啲野係要自己去睇書反思

同意

煩厭式傳銷咁
燒山多得佢唔少

真係假過好假的肥仔
公義就行後、仲私怨行先

去完遊行示威就帶撚左光環咁，返屋企就暗屌
咁你咪撚出街啦

香港日本圈子好細加渣

五大訴求、缺一不可

不過點都好過睇啲飲飲食食嘅白痴channel嘅

唔想知

拉

芷鹿泥馬又有得講拳啦

嗰個2公婆食屎在香港呢？

個channel名字好大陣屎味

我唔識香港YouTube 好難做嫁，至少我好少睇

燒山係咪同你講左句身體健康
要你做打手先破咒

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

佢成日追撃紅過佢好多嘅youtuber
人生攻擊catgirl周身爛肉屈人食霸王餐

Agger

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

聽日係啦！

冇人想知

喂佢而家真係開緊Live 但唔知純粹玩mon hun定講依單野

真，有三毛煽動，又真係有連登仔附和。痴撚線。

應該唔會開live講咁癲要做資料搜集出條片一炮過

我覺得冇關
咪乜都拉落運動完了偽命題

乜人睇咩事咩角度
冇咩好討論
依家出嚟講啲咁既嘢等人覺得佢真係好嘔心

不如睇下熱門d post先

明明冇怨都可以比你話到有

運動有高低起伏
但絕對不會完了

五年前 雨傘運動算唔算完

與其理呢d 不如推多幾下1118人疊人

你又知我冇推？
咪太苦行
人疊人我開過post 添

你不如叫太siu 了

你同我推囉

貴圈真亂

正

係 聽下就算 無為深究

中共技倆

冇人想知 掹